()()(())()()(()()()()()()

[][][][][][][][]